[IQ題]咩動物小時四隻腳，大時兩隻腳，老時三隻腳？

推到三頁開估

MAYU

人

雞不嬲都係兩隻腳，錯

手套仔囉

狗幾時都四隻腳

樓豬好波

男人

屌你老母

N賓

一定係象
點解？
你有冇見過一隻象行行下路無端端死左
依個時候你會見到象屍身上有一大埋黑點行緊
咩嚟？
無錯！就係蟻！
依個就係傳聞中嘅蟻多嬲死象！
好唔好笑呀？

獌狗

豬

係雲加

人囉
細個要爬就四隻腳 大左識行就兩隻腳 老左要拐杖就三隻腳

天天天

好醒

啱咗

樓主

宜家D老嘢用電動輪椅喇。

Jxxxxxxxxxxxx有6隻腳